請問呢度係咪唔俾賣野？

連登有無一個討論區可以賣野？